十八區 全力文宣 勇武如水

之前開咗個11/10 全民文宣 推唔起

今次 如同意 幫手推推

第一
呢一兩個星期有好多事 請一齊做文宣又好 唱國歌又好
助燃革命之火

Tg 文宣group

第二
十八區 勇武如水
勇武 除左提醒大家 我地係抗爭緊 仲有對付中資 追究性侵
請Be Water
手足係最重要 希望唔需要去到打狗 救人嘅地步

光復香港 時代革命

推

☺

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

推，唔好俾五毛分左去講生日慶祝

Wow

咪再推蛋糕 善用不推文

推行動post,唔撚推蛋糕post

pish

push

裝修及馬路建築系

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

待到秋來九月八
我花開後百花殺

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

18區好想見到你哋

唔好再推呢張日程表 太多野喇

人來